無宵禁之名 行宵禁之實

屌你老母 垃圾政府
又要成日放班狗出黎咬人 阻撚住人返工返學

一係你就直接宵禁 等大家工都唔駛返 夜晚唔好出街
你又唔撚敢 廢柴政府